# Tarea7 - Envío de Correos Electrónicos con Celery y Flask

En base a la aplicación desarrollada en Desplegar Flask sobre Gunicorn y Nginx, debe agregar una funcionalidad de envío de correo electrónicos a través de una tarea asíncrona.